「場外消息」3用戶 收到短信7號有Ipx拎

我同事ir 唔到,aos 左部256 但4week
佢今日同我講單已cut,但收到3台sms話7號有機拎

CSL乜柒都未有

垃圾people又係無